HKBN 家居寬頻9月完約 我一定轉過去Smartone

屌你老母成日打電話嚟sell，話$165 100mb 好撚平，好抵簽呀，第時會加價乜乜七七

屌你老母收鳩皮啦，人哋Smartone 租你線都淨係收$99，你老母仲話自己平，對舊客點好點好，含撚啦HKBN

💥💥3HK 超強勁爆特別offer
4G 5Gb無限🎉 速度21Mbps
4G 無優上綱🎉 速度21Mbps
4.5G 無優上網🎉 高達300Mbps
仲有更多優惠，全港最低
PM我享受內部優惠
Tg: